馬會宣布所有場外投注處周三起關閉！

廢中又無得叫雞又無得落馬會

睇波不賭波睇來幹什麼

同病毒已傾好數？

配合埋封公園, 食市, 廢老屈死家中

廢老：開門呀我要買馬仔呀

電話投注OK

叫左好好地守到疫苗來咪好, 就算國產只要有效d人就收嗲對鄰國改觀
係要免檢漏窿, 係要搏一舖, 咪出事lo

馬會恐懼撚

睇嚟星期三有機會又再全港wfh

青山熱狗仲唔去拉BANNER話馬會恐懼撚？

咪轉場去公園

非賽馬日嘅投注站根本冇人

上星期都見馬會無開

用app買啦屌

啲病毒好高智能，識簡地點同時間

咪係

我屌咩

點解又係星期三
呢兩日武肺day off?

星期三跑馬，星期一二好似本身唔開 / 開好少時間